就算讀乞食科都唔代表人生已完

請俾心機學好英文
英文勁就同專業人士一樣唔一定要讀專科

英文勁而讀乞食科既機會好低